金鍾既結果我已經知道 你地係咪一樣有呢種感覺

好簡單 因為大家都SET好左一個場合
大型示威遊行非金鍾不行?
雨傘 6/9 6/12 黎緊又會再一次發生

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會